美股認真討論區 CMXXX

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

一地都係錢

屌成個oost最記得你呢句同
個巿強到完全無力跌

TSLA 又上

CRM

個巿強到完全冇力跌

TSLA重上600

跳水

不惱都會開
唔係要佢個Portfolio Margin 黎做咩
不過係"借"個Margin 黎開Short
唔係買野, 所以無計到我息
宜家減左好多, 預左一個Double Excess Liq. 黎Cover

TMO 跌乜鳩
喺度呃貨

tsla真係cls

VXX想扯旗了,

成地都係錢

TSLA會唔會上600呢 見佢破左個三角形

今日先有錢
但加唔到注了

有tsla 冇窮人

屌又升

個倉未滿呀屌

點解今日sp500 最廢

VIX only 鳩 up

牛牛個凍結資金交易費用點睇？點解買入賣出都收多左

Cnk amc表演完高台跳水

大哥 either NASDAQ or Russell

今日舊經隻隻咁大棍

升牙

好想過埋今晚放 直覺回調

依句既出現次數已經多到我一google完全冇力跌就見到美股post

224.3買 擺撚左個幾鐘224.4走到
要拜神

BA升到咁
航空業都未有咁快去返以前水準
𠵱家已經升定曬
買咗希望唔好冧返落嚟

屌你cnk失禁 嘔返成個星期升幅

妖股，屌，一買即出HBO消息，走都走唔切

1蚊幾豪汁左佢幾次汁左700鎂

冇返三幾年都回唔到氣 其實都係炒下消息 中長期感覺唔會好健康咁升

好彩未訓，如果訓左，聽日上得ifc

總係覺得會有黑天鵝
例如疫苗出事 刺激經濟方案延期 侵玩野等等

咪再買返zm囉

做乜大盤都插水

後兩者唔係預咗嘅咩

#Attempted to catch a falling knife
#Rapid Cut Loss
#Good Trade

選舉人未投完票都仲有變數嘅
個市𠵱家係山頂位
可能真係等一個消息推落去再行過
𠵱家唔上唔落真係冇咩好炒

大插

急插
都係返去訓算

本來想訓，宜家醒哂

EPR做乜陪插...
利伸: 無貨

溫馨提示，ttd即將到900歷史高位，如果突破成功就

邊到插

靈車

第一次有片

抄veri 功課兼C朗
走左兩轉聽日可以加大
點解可以咁癲

輪住數鎂

fcel

ZEROHEDGE都詳細報導

又橫盤左十幾分鐘

廚巴D NQ Short最後點?

SQ係唔係收皮了

都幾少可

唔買車買股票發左達

feelsgoodman

Docu愈升愈有

penis sell左

Roku又升

個市弱到 完全冇力升

考慮緊移民嘅你，入嚟測試下自己英文水平去到外國生唔生活到

過左8年都冇咁好精力屌女啦
以前一晚屌6 7次都得

叫齊個堆乜野小熊 fufu deer

真 人大左真係一次夠本
第二Q都驚射唔出

暴巴隻docu又派錢

企穩就上90了

點知屌完一次就硬唔返

今日ER

虧佬assemble

玩呢d蚊型股遇左1日冇20％架啦

屌 垃圾SQ

qqq系列同埋ark系列各半倉
唔經唔覺今日又袋袋平安

short nq埋單豬幾多？

個個都咁諗咁邊個買車

睇左成夜 唔敢short
Long call執少少算
成日提自己zm er教訓

琴晚唔記得邊位巴打話想入gopro

發完股又GOGOGO

隻鹿變咗thot 喇，臭哂

咁肥都岩食

我份人唔揀飲摘食

細路仔先要揀

股金債都升 得唔得架

Jump

美元趺左姐

死鬼佬尾巿又玩乜野

冇水花

PFE

咩事

尾市特襲

係咪要溶了

連郡仇人

有人期待過佢咩

呢間閪公司三日唔埋兩日出消息撚狗

冇料就咪郁d出消息啦

panic sell

PFE趺 MRNA升

張put開左一陣就20%

v緊

再唔c朗要倒輸了

平左啦
本來諗住hedge聽日
佢整單廢料打個市落去聽日又龍龍哈

原料問題

Pfizer Slashed Its Covid-19 Vaccine Rollout Target After Facing Supply-Chain Obstacles
Pharma giant expects to ship half the doses it had originally planned after finding raw materials in early production didn’t meet its standards

其實pfe隻疫苗係完全冇競爭力可言
我話知你打完支針變超人
Temperature control咁harsh=物流上唔可行
最終都只會比其他廠食哂個market

溶斷

Tsm又跌，屌

轉燈收市

Tsm收紅燈，屌

走左未?

要賣 TSM 嗎？

早兩日瞓左，搞到104走唔到硬食回調

唔緊要，而家盤後走都得

咁差消息都係 NDX 比 DJI 弱

而家走黎有用咩

屌，docu又食棍

高j Arkk

仆街大戶DL收市之後挾高再沽

睇左成晚都唔敢short 260c

好似又升返，撚狗

DOCU beat
$0.22 vs $0.14

所以咪唔敢short lor

PD

無hold docu人生已完

Docu 睇左成晚執粒豆豉

5%姐
我都係呢幾日跟暴巴入少少玩下

10%喎

Dllm se

我睇盤後

訓到宜家？

97.6 買入 6 股 TSM
無輸錢都話要走

現價 $99.94
賣出可以賺 $14.04 鎂

Mrna 應該可以上到300以上
疫苗往往都會死剩一隻

PFE真係唔掂，冇鬼用

廢老好似買晒兩隻
Pfe 運輸成本太高

唉

哇。賺緊好多喎

本身1號盤前走多200美

石巴
你幾時買咁多

10ma接你貨等你panic sell

China Is National Security Threat No. 1

侵仔個情報主任正氣到仆街

Penis sell嗰時call我

短期市寬繼續陰跌

AMD係咪爆邊失敗

大家點睇MRNA
最後十五分鐘爆升
睇唔睇得返上170

臨尾係咁入單添

台巴入咗咩？
我今日都入咗啲

咁多衝高回落

都係追下D破頂野
其中入咗隻
都睇咗一排

唔建議依家再入場，有d 奇怪，我都走緊d 細價股票止賺

利伸，純盤感

台巴仲入場
宜家高到set好咗條list都唔敢入 但隻隻都起飛（除咗veri）

間公司個名

隻呢幾日終於生性
早排入真係有D信唔過自己

Splg 盤後玩乜撚嘢

同問

Voo, spy明明冇事
屌你老味我重倉咗佢，嚇到我而家瞓唔著

我都見到
唔熟唔建議買

仲有冇人揸住work，我見已經冇咩人講依隻野

呢D佔倉唔會多
始終都係周期性比較重
不過多謝提醒
依家主打都係tech 同healthcare

今晚會溶咁

我個廢老連續廿日綠，今日要破處見紅

崩市

熊絲日日豬

琴晚set 價追膠然後瞓覺
今朝起身見到成咗仲見紅

xlk都插咗
不過長揸唔理 但都想知咩事

pfe 隻疫苗係今年減產

LEI
@LoneCapital
你不可能從任何人推薦的股票中獲取巨額財富
#LoneCapitalRules

西蛇

因為一直有用開
早排入咗ozon 諗住等返一年半載等佢升
點知今日無啦啦炒起咗
到底點先睇到個原因

重點係巨額

我執m 記加大應該有得諗掛

我執譚仔配墨丸

成日疫苗疫苗，煩唔煩

未見過咁串嘅人

豬死了

splk跌到咁 契媽接人地penis sell貨

我都係
星期六先會screen多次股，到時再分享

飛巴先知黎，點左條明路比咁多位

有炒起咗咩？
Btw ark幾日前入咗七萬嘅股

以為可以跑贏契媽，訓醒隻se倒跌

Biontech睇嚟可以走一走

qqq出左一下179有無人見到

賣work，CSTL 好似有d 料到，跟下入先

早晨

其實玩咁耐都跑唔贏契媽係咪直接加入算

係 叫佢炒 好過自己炒

唔怪得尾市跳水

衝晒去買入mrna

早

賺多d

早晨好巴
琴晚想死了

If you can’t beat them

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1425.05 , 4.88 , 0.34 %
連登支概指數 : 1327.56 , -3.23 , -0.24 %
連登光時指數 : 1051.32 , 5.36 , 0.51 %
連登舊經濟指數 : 1480.10 , 37.59 , 2.61 %
連登奢侈品指數 : 1361.60 , 14.27 , 1.06 %
SPY : 366.69 , -0.1 , -0.03 %
QQQ : 304.28 , 0.43 , 0.14 %
VT : 90.44 , 0.29 , 0.32 %
BRK.B : 231.02 , 0.64 , 0.28 %
ARKK : 114.28 , 1.94 , 1.73 %

大家咁話

因為
你不可能從任何人推薦的股票中SH....

等你開group

Arkk

好巴日日賺

巴打係邊睇
點解我sub左佢地都收唔到呢d料

係咪跌左落 junk mail

前兩日zi幫我放血跌左4% 尋晚其他股已經幫我拉番左來 再賺多3%
多謝LAZR IOU

早晨好巴

今日好凍

SE 碌左落山

係 想打邊爐

好想食雞煲

想一路打bino一路聽好巴講投資理論

Aapl大家今晚點睇

比台巴咁講一講

今晚去食食佢先

咩料

起身返工繼續燈我隻垃圾lmnd，今個月上90

真心
join左少少

splk 做乜L

DJ Pfizer Denies Its Vaccine Production Is Suffering New Delays --

契媽幫你日日賺
就黎2020年一年檢討睇下契媽找得多定係連燈仔找得多

Faang

晨光警世：

指數係阻力同支持位小波波咁磨緊， 依家等緊個catalyst爆單邊

可以做 LC+LP/ LC+LC UVXY

長期睇法不變 買疫情受害股， 上金銀號

來緊有機會造成大波動事件：

高盛：民主黨的讓步姿態預示兩黨快速達成刺激協議的概率升高
Alec Phillips和Jan Hatzius等高盛經學家表示，鑒於民主黨人似乎已放 棄對規模數萬億美元刺激方案的堅持，年底前國會達成協議的機率增加了
高盛預計，兩黨將就7000億美元的刺激方案達成協議，相當於在共和黨的 提案與跨黨派小組提案之間取個中間值，雙方的一些「爭議點」仍然存在
該刺激方案規模相當於GDP的3.3％，可能需要包括對各州的援助以贏得民 主黨的支持，而任何一攬子計畫中最大的一部分很可能是針對小企業的援 助
「對個人進行另一輪紓困似乎不太可能，因為這將耗去約3000億美元， 並擠占了許多其他優先事項」

同時

高盛補充說，達成協議的「截止日期」可能 會在12月11日之後，當前的債務上限將於12月11日到期，如果不能延長， 聯邦政府將部分關停

得c1.1

多謝分享

deer 變到支那雞咁樣

冇膽上車 唉

留咗主力準備跟好巴淡軍小隊

九叔

琴晚打左

bntx好垃圾

大家估下今晚veri會唔會跳高開？

個倉-2000變+2000再-200 收, 比預期好左

點解係Lc+Lc？

派文
上上個post有

多謝好巴

有無人買到

LP spy+ LC UVXY+正股
等一個明確方向

tesla 依家入會唔會好傻

No ff

$138有貨

個人見解長渣無所謂，短炒等等先

啲牙點同fufu比

升乜春
疫情結束啲人出返黎簽名啦

你啲se點

嗚呀 宥巴好感動

屌條30隻股list冇買但平均升咗5% 呢啲市真係好難做決定

Loak依家駛唔駛走

長渣可以等下先
入s&p果一兩日可能會有調整

想跟跟宥巴 走向

好我都想等佢落番少少先入

Great Minds Think Alike

1. I don’t trade stocks. I buy companies.

Buying a company is like hiring a great CEO to work for you and your family. You can rest well knowing that Bezos, Musk etc. are on the job. That’s not true for all CEOs so decide accordingly.

2. I try to buy companies that I think can potentially 10x in 10 years.

If I’m not willing to do that, I don’t buy it. This doesn’t mean that I will bat 100% but that isn’t the goal. The goal is to become disciplined in a process, repeat this process and don’t deviate.

3. It’s all about the annual report vs quarterly earnings.

If I become too short-term focused, I am my worst enemy and will overthink, overreact and underperform my potential.

Once you’ve bought a company, the hardest decision is no decision…patiently waiting to be right.

4. I try not to look at prices every day.

The market has an amazing way of giving you great opportunities to see the truth. You just need to realize that the price and the truth aren’t always the same. Looking at daily prices makes it harder for me to see the difference…

5. I don’t play with derivatives.

Options seem fun but they are like allowing a toddler to play with a loaded gun. You can have a few close calls but it eventually catches up with you.

美金崩盤

IB唔俾我CALL UVXY 有無手足知點解

姐係驚會突然通脹大爆發？

我比隻small cap ticker 你哋係推介你哋做長遠投資
講咗兩日就話想放...
呢隻野market cap平過500M都係好平
唔睇估值淨係睇圖...個個都識開幅圖嚟睇

無限SH

fufu 都係變曬樣啦, 不過人地鐘意開啲高大靚仔架喎

呢到長渣=hold 到星期五

老母G真係好勁

你又唔係唔知依到strong hold 係2日

價投先會5年起跳

琴日睇完佢，間公司幾得意，出糧小注建倉

Thx 小西

好巴

AMT -10%
開倉至今唯一紅燈

我有錢話知佢鍾意咩都係要追我撚含
利申：又無錢又肥矮毒

熊喵巴仲有揸緊邊幾隻？

國際油價近期隨著美國原油庫存連續下降，外界也預期OPEC+會議，將延長減產規，原油
期貨價格因此收高。德銀等機構的大宗商品分析師，普遍認為OPEC+會議，將解決減產限
制造成的衝突，讓會員國自願減產。台灣ETF投資人近期，倒是也湧進原油ETF，街口布蘭
特油正2ETF，近月漲幅一度高達46%。

OPEC+會議傳出談話外洩，被預期延長減產規模3個月，美國原油庫存也連2週下降，周三
原油期貨價格因此收高，紐約能源對沖基金的常務理事預期，OPEC +將會同意延長每天減
產770萬桶， 為期3個月的協議，更指出若是會議中並未做出決定，將導致油價 大幅下跌
。

群益期貨分析師容逸燊：「只要他持續這樣減產的動作，那油價基本上都是維持在高檔，
可能四十幾塊以上這樣的範圍，做一個高檔震盪緩步走強的動作，應該就在四十塊到五十
塊這區間來回震盪整理，所以如果有回檔就是小型的回檔的話，那確實是可以逢低去偏多
操作的。」

隨著國際油價回彈，儘管元大原油正二ETF已經下市清算，原油ETF還是吸引台灣投資人持
續湧入，街口布蘭特油正二從11/2號的低點，到近期的高點，漲幅高達46%，而元大S&P原
油則是從11/13的低點，回彈超過11%，周四布蘭特油正二更有超過7%的漲幅。

打開街口投信官網，布蘭特原油正2近期股價來回震盪，周四溢價幅度卻一度超過12%，也
讓投信業者不得不再次公告提醒投資人小心操作。

群益期貨分析師容逸燊：「以槓桿類似這樣子的商品來說呢，因為他比較可能會受到市場
消息面的影響，那建議等到整個減產協議完之後，再去做一個分批佈局會比較好，會受到
一些時間價值的耗損，那比較不建議去長期的去持有這些商品。」

外資機構相對看多油價，德銀大宗商品分析師認為OPEC + 將解決減產限制，造成的負擔
衝突，瑞銀也認為如果疫苗在明年第 2 季被廣泛施打，油價可望挑戰 60 美元關卡，專
家也提醒若是操作原油ETF，還是得小心溢價風險以及轉倉成本。

2/3: TSLA > AAPL > NVDA > AMZN

油etf有冇邊隻可以望望？

Healthcare 係邊隻

Tsla 賺返晒

尾熔

厲害了！支那國民神車連3月打趴特斯拉 入手價低過4萬支幣！單月銷售破3萬輛

第一條呢度啲人已經唔會明

唔洗4萬一架車，車廠食咩

政府補貼

宜家有咁多連登指數

最後唔交車走佬

知道點解嗎
因為我上咗船

至從星期三panic sell完 豬左 一半profit 日日想快啲開市 有咩方法個人無咁痴線

2008年QE都試過擔心引發通腰
最後發生咩事大家都知道

Tsm一跌又靜返唔見咗石囝gel頭

SH

以前fed reactive 依家proactive
Year to date fed balance sheet大左幾倍
全球行緊aggressive policy
銀係10-11 升左幾倍

你再諗諗啦 gfc 同今次唔可以類比
我3月都咁講過

上咗TSM大船
我唔會落船嘅

Sell完 sh cash 咩 而家隻隻mid cap saas都近最高位

LAZR 等上50

其實行摩打既車成本好平
你當以前玩四驅車概念
入油既模型車一定會貴過入電嘅車
點解佢可以咁平呢
你睇吓小米華為果啲
都可以壓到個價好平
推高個spec同質素係兩回事

唔好睇盤前

我都驚驚地老實
都諗緊要對沖下

智通財經APP獲悉，華爾街著名空頭Jim Chanos自2016年以來一直做空特斯拉 (NASDAQ:TSLA)股票，但現在他已經減持了空頭頭寸。

Jim Chanos此前以最大的力度做空特斯拉，他旗下的對衝基金公司Kynikos Associates對這隻股票的空頭頭寸爲5%，這是對一隻股票進行做空的最高限額，但現在他已經減持了特斯拉空頭。Jim Chanos表示：“很明顯，這是很痛苦的經歷。”

這位看空者的態度轉變發生特斯拉在12月21日進入標普500之前。

Jim Chanos在採訪中稱，在最初的四年裏，做空特斯拉交易從短線上來看的表現並不是很糟糕，當時這家電動汽車製造商的股票並沒有跑贏大盤。

他表示從未與特斯拉首席執行官埃隆·馬斯克(Elon Musk)見過面或交談過，但如果他們見面，他會說“到目前爲止工作乾得很好”。

Jim Chanos曾在2017年聲稱，“特斯拉顯然未按一家汽車公司進行估值，而是按馬斯克的價值，他纔是人們持有股票的原因。”

金融分析公司S3 Partners數據顯示，特斯拉目前的空頭權益爲273.7億美元，佔其已發行股票的6.35%

做空tsla既人無一個係無辜

真係誇張
我$24放咗都覺得太早添

好彩訓前d se call走曬 1.1買 3蚊走曬

Cover 返 zm call變灰

等緊石家村財政圖更新

盤前-3500 盤中+2800 收盤+800

好彩
估唔到se得半日貨仔

兩院就大麻合法化投票中
有冇人睇緊live

著名空頭都係要做燃料

本身都預佢破190
諗諗下咁大隻tg大船好易沉
所以一上返190即出

係咪即係大麻就玩完

十萬銖訓低.gif

醫藥股我只信雀仔

價投派明白

Yay多過nay wo
過到就fat fat啦

過到都可以sell the fact 喎
有貨買張long put保護就最好

過左咪無晒新聞
最多炒多一轉？
之後靜左等業績

揸波都二千
短期槓桿無得輸

想問吓小西巴如果想認真建個sh倉 係咪幾時都可以建？定係可以等多一陣等大市爆邊睇吓大升定大跌先開始？

同埋開盤後半小時

收到支牛通知
叫我入一皮野擺到出年一月中
就有兩舊水超市coupon

搭下爹 你驚咪monthly或者quarterly 咁建倉

緊係唔係
舉例你99年建倉
到09年你蝕幾多

唔通佢哋借太盡frr唔夠數？
會唔會爆煲架
好似銀行吸存款咁

Yes，好容易做錯決定

一百蚊接你張coupon

政府補貼幫手搶市佔

呢d ipo 仲要係自動車技術，應該仲可以炒上去

我估慢慢陰跌去返offering 個價低少少，尋晚撞到支持線反彈

最好梗係大跌市嘅時候入貨
Safety margin 大d

等唔到嘅可以揀幾隻心水股
試水溫式小注入
坐耐啲，回調就buy the dip
一隻股夠貨就開另一隻新股慢慢加
咁樣啜吓啜吓，慢慢你就會建到一個長倉

政府又補貼 屌米依d 賣2000$ 執1毫 屌你老母

我宜家個plan最終諗住大約會孖50%（共150%倉）
咁我宜家分2至3批入 每次50%-75%會比較安全？

3175

得番17M

頭一個鐘都未必有用
最好係收盤前十五分鐘先trade

係咪仲有另一個可以留言既？

一開始唔好孖
一跌夾爆你

小西個倉啲貨有穩定unrealized profit 先用嚟孖展買新貨
慢慢加

我暫時簡咗30隻出黎想平均新舊經濟唔同行業都有啲 現階段係咪都應該簡幾隻入住先唔好一炮過30隻？

每個月1.5份糧咁入
入到冇cash就1份糧咁入

分散風險好重要
仲有基本因素變左就要忍痛割

我覺得由你最有信心嘅幾隻開始會好d
如果一炮過30隻，到時見其中一啲升得快啲
又會覺得應該要調多啲錢落去
結果自己轉來轉去出出入入，有可能反而跑輸

做乜港女咁興突發停熔斷，叫廢老點敢買貨

唉 最有信心嗰幾隻crwd docu ddog ccl aal都爆咗上去 我再諗諗先 多謝意見

最終個plan姐 唔係諗住即時孖佢50%

一次過輸一半profit都幾甘好驚升左半個幾月 一下無曬 連續三日咁chok 先嚇到咁

買左咩keep 到正數

琴晚契媽出盡奶力

西子
遇到十年熊市會做咩
應該點應對

建議一律跟籃哥買option 減少損失

612要錢

毒巴 應該賺好多
一入黎就買契媽 tsla sh

俾你講中晒我
幾隻揀永遠都係入咗隻慢嘅
跟住panic sell panic buy

唔想掂option

Tsla就走曬，得契媽

放長啲黎睇，唔好成日mon 住d 價位
打下機分心下，就唔會嚇到掉貨俾人

你估一買過兩日就爆咩
咁耐以黎都係試過幾次

CCL AAL SH倉？

CCL 我SH 睇唔到轉跌勢

發覺其實玩港股真係用腦用少好多
下下一手最少都綁死皮幾野 幾手基本上都清撚咗個倉 彈性細到都冇乜plan既餘地

跟足應該賺緊成球，P巴有冇跟

我都捱過9，10 月棍，我都係開市望一望就算，輸緊本金20%，咁又點？ 坐完就冇事lu

好奇 想知點解覺得有問題？

中芯停牌 身心舒暢

交保護費買lp好過ching chong

冇，點解佢無粉絲貼單gel頭

其實係邊個
我正係識上連登

但坐成年都未必有錢賺

啱 冇賺有撚用咩

建議返大灣區allin買樓

做左少年call 股神
豬曬了

制裁中芯國際及其股東

玩港女=玩自己
坐撚到出年都未有得賺

坐唔得耐有一半係1月尾call

我諗你誤會咗我意思

坐一年, 冇賺, 過兩年, 終於返家鄉, 放都放唔切
成年事唔知做乜鳩

巴打你買嗰啲嘢有啲似我

記得你都有買spce

諗起半澤直樹

但港女啲妖股好好玩
之前3月我由-50% 靠esr + hktv絕地反擊

想問下小西巴如果個倉一隻爆升一隻慢牛會唔會係爆升嗰隻take profit 開其他股倉/rebalance

每個市場總有D升得勁既股 但美股可以求其都搵到堆出黎正常人都係美股唔會港股

但炒野港股係真係易d又

港女妖股不如玩美女妖股🍑

但人類總是透支未來

港女只買1137

疫苗既效用係點無人知
真係大量用落會唔會有副作用又無人知
仲要已經炒左一輪 都係靠搏

依家本身就係最大機會會爆發蕭條嘅時候
但依家全球經濟停頓都無事 靠派水頂住難關
真係好難睇到有咩情況會惡劣得今次全球危機

有無同路人成手call

今年先開始玩
宜家見跌市就熄app做其他野
因為試過知道自己操作完仲衰
同埋打份牛工
放工冇乜精力再mon實個市

極光賭場BB賭場VERI賭場大門長開

隻毒再勁啲

買股票唔討論世界末日

岩啊，手足
我都盡量少啲操作
每個月出糧就扣哂所有開支，定期入貨

石油做乜又扯旗

有時會諗如果有一日全球一體化
好似Wall-E又會點
如果好似interstellar 咁 除咗種粟米等死
人類又會點
去到連種野都極其惡劣艱難嘅時候
唔會仲會炒粟米期貨掛
人類嘅時代走入去呢啲過程
呢個「過程」同埋步入另一個時代「之後」

搭嗲一下
我會睇佢升幅，持貨時間，圖去諗take唔take
好似pltr爆升果日我$31走晒
spot前日都走晒
不過走晒就會唔知咩位可以入得返
或者走早左
隻grwg我都後悔走得太早

中芯

我日日好得閒返office坐 5點就mon撚住先咁大壓力

長啲咁睇個病總會完 啲人總會有一日可以再去旅行 所以先想入呢兩隻咋
如果個病勁到搞到旅行呢樣野從地球消失咁我就冇計啦

有冇AMC股東圍下爐

多有多妖 少有少妖 隨時抽身
港女一手手買我呢啲死窮鬼一世冇錢賺

真係長揸幾年咁應該問題唔大
假設佢唔會破產

想問下ib係要開邊個權限先trade到uvxy?

好彩張leap call執左2倍之後放左

豬幾多呀？
利申冇買

港股係最on9賭場股淨係比買大唔比買細

想攞veri D profit去開新倉 而家有3成倉位都係veri到

你可以入call or put

都幾抵玩 1個月先1張

所以先搞到堆妖股橫行得咁開心

港股其實有個位係好正，就係熱炒黎黎去去都係個幾隻
美女有個位係好on9，就係有d好公司都可以幾個月都冇人去炒，好似amzn aapl個d

你搵隻有option既妖股出黎比我

豬左千二鎂

Same，求解

小隻馬AV女優激戰胖大叔 「一臉嫌棄」太真實爆紅

暴巴好識揀

你講妖股 咁無

都唔係好多者，好快搵返

Trading Permissions turned on: "Complex and Leveraged Exchange Traded Products"

應該係依個

100張umc call
希望變宥巴2世

回復舊價值定追尋新價值搵得多？

咪話賭場只準買大
真正有自信既莊家係扮到公平之餘又上下通殺
唔似港囡既垃圾莊，冇微信雞就什麼都不是

Lu

早晨好巴

港股is a joke

可口蘿正

當正fufu黎睇

交易咗三分鐘？
領導走先？

Me too

leaverage etf

2020年真係期待已久, innovation反殺尋租族啃老族的一年. 幾年前睇過d竹學生報告, 10個9個答理想收租 有人生時間睹innovation殺老一代, 仲唔睹? 等幾時

P兄入咗谷未

梅拿巴，一齊努力，只入不出

又搬起石頭扔自己隻腳 我大中華洗閪驚你小小美國制裁 可笑 可笑

中芯股東 :我屌你老母臭閪

女神又買tsm

一齊坐到2046

買左100諗住放5年

又係依啲問題 我都識答
你層樓樓價升咗會唔會賣咗佢take profit? 你要做嘅係按咗佢繼續投資其他野

諗住balance少少有堆追進度既舊野嘛 新既small cap爆升股未識捉

282原來又爆

今日盤後總值78xx

建議開設小西信箱環節，收集問題定期選答

本身想自己分析下小西貼嘅倉但係太耐之前搵唔翻

石家莊失守8000大關

唉呀點算好

Thx 巴打

琴晚大家部數錢機有冇overheat

前景唔明朗
依家已經要賣股救亡
驚未等到復甦已經破產
好彩得100股

已經幫小西答左
一樣既答案黎

總有人覺得袋左d profit 先係自己，放左之後大爆升又會話冇位入番

Cash is rubbish
資產先係皇道

買咗咩

Thanks google巴

姐係21年要開始建倉金銀去hedge 通脹？

石家村又遇到偷襲

我唔係話要cash out 我長期孖展
我只係想知rebalance呢個動作小西會唔會去做
我知小西會用profit加新股但係如果唔想加孖展小西會唔會賣咁D買其他野

不會rebalance

小西唔會做rebalance

最高位，全船人走晒call ,正股SH

thanks

你入左去就見到有個chat group,係edit果到好似

我睇會升到210

好抵 但質料如何

正股當然啦，我保障返買call啲人先叫走

屌無入呀仆街
原來已經merge 左

藍巴你啲料堅過三叔好多

不想努力了

lock左profit

一撞即碎,玻璃車

依隻我都有hold 正股

真正既玩命電動椅

正股當然最穩
但禾要賺一八幻

賺多啲

屌女你d料仲勁

屌女巴笑我一次半次撞中姐，你啲BB定咩call fat到

入左你個grp睇
啲人大部份都係option 跟遲少少都死左

成班睹仔
我估計好快有人抄功課抄咗層樓出來
係唔知有幾多個反應慢被八旗坑殺

我真係唔敢玩option , 孖住正股慢慢坐算

正股提議佢地慢慢buy hold ，揀岩股，buy完真係無咩好討論嫁啦option 係緊張啲嘅

我當去咗馬會買飛

慶功食牛雜

winner winner chicken dinner

台幣美元跌會拉跌埋台股

大家早晨

好大持倉 FATFAT!

人真好
唔收錢 仲要照顧佢地

石巴 好少玩咁大 唔分散

遲啲收返，做完功課先決定

正股SH等回汁雞

如果你出自傳
我會比錢買
幾想睇你人生經歷

尋晚開市se call 冇賣 打左鋪機就碌落山

人為操作有問題

Pins 反而就執左錢

Option真係唔貪得

好多啲都咁，賣完升

仲要我打字，打篇死人嘢打到手軟都未打完

成日用電腦到你中年時連手指關節都會痛
到時真係唔想打字

你分享得好好 只係你錯一次就俾人bin到仆街
見啲人下下都大注買

我發現叫人食糊好多人都會貪但跟機買call你地就不問價，有趣現象

係

唔share就唔會錯了

港股根本扭曲 "投資" 依兩個字

人性

痴線

hold到17號就送股息

投機黎

人要食到盡
結果最後乜都冇得食

執輸行頭慘過敗家呀嗎 但個個都係貪心的小狗

新手想學睇圖
想問下用緊iphone，有咩app / website 可以睇到RS強度？想學mm選股
免費既有嗎？無既付費都推介一下，唔該晒巴打
利申: 要用iphone，平時返工偷雞學睇

無咁多早知依家一齊努力

又多100萬美了?

貪字得個貧

siri 識打放心

的確

技術揀下就得

坐下唔睇市都幾好

有無SC

好想gel但又驚gel跌

今日審判日

石子都gel
驚what

好巴 而家係睇好定睇淡

喵巴
今日繼續坐定定

好似睇緊wsb 咁

我定定

Long Short 但少左LC 手持正股多d

咁升法係咩玩法升到有d驚

今日有咩末日call 賭

掛左21 睇下入唔入到

慢慢加d qqq put

year 3 咋好似

見到成百張

想請教下大家，我依家睇緊啲option異動，有啲option無啦啦有好大成交額，係otm好多，咁應該係個莊sell put或者call,但點解咁大量既option會有人接呢，唔係好明白

dow行緊wedge？
等pullback返少少再建舊經濟leap call倉

佢兄弟好廢

Gelllll

好巴遮晒d p&l真係用心良苦

邊隻？

宥巴玩option玩到好似之前a巴咁

不過宥巴識收手，勁能到

應該多到會嚇親人

搵頭三名回報率最高的巴打
年尾改返張2020版連郡股神圖

宥巴7000%
好巴6000%
素巴10000%?

我都緊唔少

可以搭沉你隻船了

真係CLS

雞仔注來 依d micro cap唔會大注落

睇人玩option
好刺激

睇呢度d 股神贏咁多真係心理唔平衡
想賭末日

唔敢玩option
點做到你9日8000%回報
我肯坐9年都做唔到
收皮算了

佢地報到個實數
我可以幫佢地改圖

要求連仔開個期權台俾少年股神屌女巴同籃巴渣旗
大家點睇

宥巴玩option 好勁
不過我完全睇唔明

Yo

我好蠢唔識呢啲

無錢呀

宥巴係1皮變 球幾

跌

佢琴日又多左一球美？買d 咩

連登Wsb

今天繼續發呆

今年連郡出幾位億萬富豪
見證傳說

係咪facebook call賺過千萬之後
最後俾人發現借卡果個

飛巴 50 %

Wow
USD1M
佢今次用USD1800開始喎
仲勁過上次
上次USD20000開始

好蠢+1
明白個概念，不過就喺唔識 & 唔敢玩

Vldr 屌你老母 唔撚升既 龍頭wo 龍你老母咩

[member]認同
呢隻膠先係方向囉
點減少用or回收都唔係解決問題的方法

所以應該會入返D膠，扮下半澤
利申，偽環保撚
/member]

舊倉1皮變1球美

新倉1800鎂變13萬鎂

印錢咁印

做適合自己嘅事

我鳩up無咩心機追post

呢個ib?

今次有片應該走唔甩啦掛

how

帝王時代

屋企部PRINTER 24小時印玩具錢
都唔夠宥巴睹返來快

cls想像唔到佢依家心態係點

下一打回原型

左膠睇唔到

識收手會咁細炒多次1球美返黎
有無借margin?
其他錢收返坐正股?
今次又想由幾小錢炒起多次

果個第二條友來的
a巴是3月開始yolo put第一代連郡賭神

小炒怡情 賺十五石

無限分裂...cash out 重新1800 開始

初代戰神
一人之力沽美帝落地獄

Spac機會其實幾多，但因為cap太過細 同埋好多都係未商業化到 所以dd要好小心

可唔可以比炒倉分1800佢贏左分一半

大睹變李嘉誠
咁炒法可以唔洗一年就變香港首富

理論上係！但好難講
真係好黑暗

SH + 逢低買入

我相信如果可以俾錢宥巴代玩
應該成個TG group既人都肯allin俾佢玩一個月

係囉
不斷用一個新嘅USD1800炒上去

係IB
有咩問題

無 問下姐

有d細到完全揾唔到資料咁款，dd都做唔得好

305

佢應該屌緊點解唔去美國上市

1800已經係散紙

有咁既技術同心態 長遠都會贏

我呢d廢j 偷啖湯飲算

要有耐性

最重要既搖擺賓州未見到有呢d證據,有就可以明正言順查票睇下有無造假
重新點票=都係點我燈造既票

3傻之1
1萬銷量都無就400億市值

玩期權者，不能用今天的思維打明天的仗。
抄功課者，不可用一朝的得志過明天得意。

檢控機關死都唔出手
幾多證據都係無意義
之前性愛島單野都係咁
強姦幾百個幼女又如何

石巴唔係重倉TSM

What 7 u say

P語錄-吊鐘篇

忍咗三星期，總算暫時戒咗賭癮

直接搵佢investor presentation去食左佢

SOP:
1. Buy唔Buy佢idea
2. Market有幾大
3. Investors 有無大機構
4. 管理層背景
5. 係咪有product係手/contract/MOU
6. 收入projection合唔合理
7. 估值 vs peers

依家望緊間payment公司

唔喺好明，不過好似好厲害

基本分析

同埋每隻都只係2%，輸曬都唔係好痛，況且應該難輸曬。

研究股票嘅另一面向係睇個營運狀況

人類總是....

要除淨

宥巴如果講今個月冇8000%回報有冇反省下自己 真係冇乜邊個駁到

咁辛苦做咩
石派五線譜 紅線賣藍線入咪得

揀股頁：好巴，小西
期權頁：宥巴，屌女
VCP頁：薜巴
５０％頁：飛巴
撚新手頁：忘兄
執石仔頁：石兄
迷幻INSIDER頁: 我

破產十六次至退休生活頁：索巴

話時話，又真係無咩財演鐘意推美股，個個都推支那股

又幾好

網頁流量可比amazon

暴巴係屬於買完之後長期唔理
定係會炒波幅

索巴好少見，係咪終極boss

破頂股會繼續破頂

一律推介我隻ADOCU
一年後仲係十蚊我離開連登

ADOCU其實你有幾多股

財演都奶了

好手痕，但8月玩到依家拎左770k出黎,
有300k Profit 其實我都好知足依家由d leap call 同正股roll.

講下笑無壞，真就唔好。期權呢樣野會輸死人，後生仔好彩一段時間贏錢後未被淘汰好多會變到成個火燎森咁款

一鋪俾市場收番番黎

佢個倉已經夠佢三代過成世
現在沉迷於研究APEX LEGEND操作,技巧,思維及探研收圈位置

波幅0.25

呢間spac 搞咩

暴巴係投資界立足咁多年
唔少人生經驗吓

日日係財自group 打機喇

個人建議：起碼你個倉做到cash level 50K先好唸1K一注

成日覺得小西堆概念股
被P巴玩到變妖股圖

P 巴真係好幽默

易學難精，玩法多變。精一樣好過周身刀冇張利

5 球

TIME WILL TELL

一講到錢有預感會分莊唔均衡

你panic sell一次就夠個股價跌50%

由暴巴公平分莊

仲記得星期二連群話佢第一日領軍SE PINS就收皮點知過兩日SE同 PINS升到痴咗線，直接俾佢賺咗幾百%返黎星期二嗰陣記得佢acct仲係26000定29000

宥巴巴，我不想努力了

買左放埋一邊，睇情況走唔走，一般野執佢一倍收番個本就由佢SH

屬於關鍵產業嘅股票係唔會賣

不賭便是贏

P 巴寫吓啲屌女經歷夠財自

上次話個港姐候選人係雞笑到我噴水

咁搞笑

Vix 連升3日

驃叔冇講錯，專收叻仔，但冇話唔收凡人，同打仗一樣今日大勝聽日可能人頭落地，小心d好

佢今次吸水多過支那肺炎前？

係咪個名有個玲字嗰個
唔記得邊個了

想入arkk
唔知點算好

依家個氣氛就變咗華爾街之狼咁
大家都係電影中的肥仔
打份牛工得幾千
希望跟個大佬改變人生

契媽咩時候入都ok,反正一定會升

我都唔記得個樣同名
嗰時笑完就算

早呀 咁多位

自從變左期權區之後都小左上黎

btw 又星期五 5/5 mark six play
1.
2.
3.
4.
5.

last 了

讀過歷史書就知無論點分都唔可能個個滿意

破壞殺。空式

投資自己好過啦，咁易發就冇窮人

cnk fuckkkkkkkkkkk

23月 美帝亡國討論區
34月 淡友跌樓討論區
78月 小西石仔風火討論區
9月 連郡失落的世代
11月 爆買日
12月 全倉option討論區

講到賭癮咁誇張

無敵巴，會唔會小注賭下

連登投資界猛人係哂度

都係唔知邊個

細注當買六合彩玩
但自制力差就唔好

想聽索巴戰跡

做咩咁慘
上網首映 無人入場睇戲？

唔過萬無資格叫帝王時代啦

琴日apex未食過雞
我諗佢過多兩個鐘瞓醒，又會繼續訓練

爭D由青銅時代跌返落去石器時代

跳舞群組

係，16入，屌

唔係好多掛咩

諗起退休潮文

但人地係真退休

戲院都封鳩埋

索巴最勁個場係mirage, 用ssg03 1打3守住成個A site

奇觀：石家莊

等佢落返黎入D先

新手係無視外掛的
因為佢都分唔清係自己廢定人哋外掛

送2200肉俾佢升

D 財演係度鳩吹中國好, A 股好, 乜乜乜

唔好咁搶口好喎，P兄

how to you turn this on 直接召喚跑車掃你場

五線譜都冇?

不過APEX真係好Q多掛,之前玩個陣同而家睇人LIVE既掛先進好多

其實係咩？

利伸：做野去過石家莊，其實係個歷史小過一百年嘅鎮仔黎，支那建國後先變做省會

唔夠金

石家莊咪石仔條村

雀巴 今咩姐
想叫雞就留名啦

走去google左,凌霄塔做石家村奇觀好d

做個精明投資者

好巴 我等緊 建長倉時間

12 幾時黎個閪冧

賣石換其它

收錢的
哪有人像我這麼得閒，免費送獨家料

今日冇人講個市

p蛇好串

無敵巴
你個倉 好有參考價值

binc 專員

我係期待p 蛇分享更多

唔跌點入啊 又升

因為真喺好似

中左棍

做雞都咁高調其實算神奇

索巴aoc 14分城堡馬爆推堡
20分鐘內推到我投降

琴日put左港股中芯
而家扯扯地

Wingto 好能正 好想有咁既女友

黑快

打機群組打唔打lol同fifa

應該用黑快阻止佢

嚗光越高，收到越貴

過去的就讓他過去

10000%

我有CRM + SPLK

全部都搵唔到有個玲字

同COFFEE一樣,殘廁後仲出名

汁左3次石
第3次差d走唔到碌落山

仲有邊隻少年股神概念股

尋晚加左SPLK

OZON?

今晚唔會又股災嘛

犯國安法 拉你去坐監 充公資產

美股三大天

條女唔靚的 個陣仲笑緊P巴眼光

我覺得幾正喎

1. 川上

Umc 勁到仆街，今晚食20張先

過來人想同巴打講4大航空最唔應該掂既就係aal

我SH SPLK 好耐...由3月個陣揸到而家...一晚將我d profit 蒸發...
暴巴係SH定博反彈？

luv

Splk個價好吸引

有次行過信和見到真人 個妝厚到去批水泥都得

咁有耐心SH

好似係要專心温書考final
好踏實好欣賞

今晚又升

航空recover得最快應該係luv,始終國內線為主

真 嚇親我

fsly 前車可轞

長輩完全唔識美股 想買穩陣長放既股 應該買咩好

佢老死唔郁呀

屌你啦

Fake news

又唔見佢中意我

VOO

TSM AAPL ASML

呢隻係最穩陣etf??

SQQQ

淨係揀一隻呢？

KO

邊到大隻牙你 睇過

見到Etf好似要月供咁玩？佢想一次入完就唔理

TIP

月供因為窮 要靠份糧射錢落去

馬交人？

我最近都俾老豆問我幫手
諗住等回調幫佢入TSM ARKK

想食豬扒包

個個等big short
已經行緊慢牛十年牛市

令尊咁潮識玩契媽

正確無誤

wmt,神股黎

一次入
Timing 唔好，入完就大跌市，佢會唔會心髒病發

玩左4個月 有30幾%profit
Mar多左50%買下啲潛力股
都有啲驚回調食棍

大跌再入，根本無得輸
分分鐘好過操作得唔好嘅正股

佢叫我幫手嘛
不過諗諗下好似等埋契媽同Resolute拆掂先好啲

981國家隊

暴巴

貼多次6月建倉嘅etf表現，契媽我不想努力了

最後都係要抽一句

想食萄達

KFC
十蚊件

馬交原產好食d

sqqq

黎緊中概股走鬼，啲錢會轉炒咩股

馬交有間杏仁餅好正，本地人幫趁，唔記得叫咩名

EV車

要睇下喺土生口味定喺葡佬口味
葡佬口味喺食砂糖

杏仁餅我倒喺有啲路數

最香園？

要入去氹仔入面個間先好食

三傻資金全部流入靈車
不過都係衝落山

有冇180+

佢本身就係做雞

零巴
安德魯 ?

今晚就升空

好似唔係巨記唔係咀香圓，舊式餅鋪黎好似

桂巴
有間豆腐花好好味，完全係以前返鄉下食嘅豆腐花
香港已經無呢種味道

桂巴
係啊 好細間個個安德魯 位都唔多個

香港有邊間萄達好？

好似仲有間都係好出名

又龍市畏高了

安德魯好食

今晚又有少年股神借錢all in

收聲啦 一定衝落山

我舊公司個澳門同事都話，食巨記咀香圓肯定唔係馬交人

我諗嗰間係叫最香，好僻嘅位置
以前專登去搵

有時咁辛苦睇股真係覺得不如放哂係ETF好過

早啊桂絲

李康記 ?

比瑪加烈好食

我去搵下

好似係有豆腐麵食怪怪的
不過都好多年無去